我不是左膠，但不值得送頭。

一個都不能少呀11點半喇！屌你！

我係和理非，我坦白講我唔敢出去，因為驚俾狗拉，但我同身邊細膽和理非不斷係Twitter做消毒文宣，係因為我地都相信和理非同勇武係互相配合、同樣都係缺一不可！

我地不割蓆，核彈都唔割，但係拜託各位，唔！好！送！頭！

This is not the end, but just START.

最後，光復香港，時代革命！
香港人，反抗！

屋企/變裝後酒店要人！

大家幫手推推啦 P牌唔夠力
但明明我連登Account係今年年頭申請 anyway 唔重要